是咁的，小弟近期好似想追個女仔，求意見

話說識左女仔個令禮拜，出過幾次街，咁近排想追
但聽人講佢係有隊兵隊，咁我應該可以做到咩兵
利申：有身體接觸，會攬下，掂下佢

有得攬都兵

識得個零禮拜已經出過幾次街

應該識幾耐先出一次街

睇下可以做到咩兵種

我有得車有得揸都兵

做兵咋

扑埋都係兵

兵有分好多種

你係咪出手好闊綽呀
個零星期出到幾次街
都多喎

無ＷＯ，有次係我帶佢去我ＦＤ的ＨＯＵＳＥ ＰＡＲＴＹ
之後去左ＡＩＡ ＪＡ

pish